又有跨部門記者會 想捆綁公務員 幫政府消毒

又有跨部門記者會 想捆綁公務員 幫政府消毒
抹黑運動 分散傳媒注意力
呢招要拆

push

消防都出嚟話受極大影響

唔好看輕個記招

洗腦記者會

打悲情牌

又用返5年前佔中既舊招

公務員！諗返起你哋呢兩個禮拜為乜而發聲！前幾日為乜出嚟集會！
你，願意被政府騎劫嗎！

連登仔，早整針對公務員嘅文宣圖，send畀每一個你識嘅公務員！

Hk01玩離間

01問得好

推

應追問
平和理性有理過咩！
仆街陳帆

Rthk問得好

仆街陳帆話政府一直有清晰回應訴求